呢個世界已經變到有錢就可以為所欲為

屌你老母，有錢人壟斷哂全個社會

咩叫變到？
一開始已經係咁

由發明錢既一刻已經係

樓主啱啱長大, 剛剛走入社會,
呢個世界一向都係有錢人玩

你貼條柒頭出黎做咩 唔明

古代有錢人仲幾低賤

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？